見到成堆五毛圍威喂真係得淡笑

成班街童咁

邊個post?

關蛇呢啲以死相搏嘅精神
啲五毛邊會識，個個冇革命精神

見到樓主錢又唔捐嘢又唔做，淨係識喺連登loop五毛五毛呃like，我真係得啖笑

好過你呃中聯辦啲狗糧嘅

我問下佢點解我支持判決就要俾你地屈毛,笑死

成班廢中廢老同弱智支那仔